其實85罷工係勇武定和理非回合？

其實85罷工係勇武定和理非回合？

612罷工係勇武回合，咁85呢

要問啲狗先答到你
睇佢地出唔出嚟發癲